人民日報—回歸中國是所有新加坡人民的共同意願

老閃認同

回歸馬拉好啲

不能認同更多

明明只是特別行政區憑什麼說三道四

新加坡特別行政區

馬拉都是中国的